中世紀城主患上精神分裂，決定將城堡一分為二...

下次開台玩惡魔城白夜協奏曲，相信唔會好似打曉月咁兩粒鐘就爆嘰，呢隻惡魔城出名煩膠，分做外城內城，搞到我要同一場景磨兩次，五十嵐你好野！

關我撚事？

刷掉寶先煩。。 我已經係gameboy模擬器可以隨時 save load打道具 或者臨受傷前閃開 都已經夠煩 你地隻隻幾百血怪 打寶 都幾和味

呢個遊戲掉寶率已經唔算最坑了，當你打曉月刷靈魂時，就會立即

玩返月下好過

PS1模擬器好難舞喎！（不過將來都會玩啦）